有無jnj 苦主區

2條j都要輸
350@147.5

仆街，人氣都輸埋，無手足買

屌啊，爆升啊盤後！

Jnj長揸實升

買得都係長渣啦

我宣布，我已變為長期股東

長揸定義係咩

我記得我上次揸JNJ 都係147左右，不過係十股。

賺左茶錢走左lu

本身諗住疫苗有概念升幾蚊，點知倒跌十蚊，唯有等下個月收息

我反而有mrk, 捱緊價，冇左十幾個下午茶

均價幾多，我等再跌多小小溝多100股算

唔好溝啦 。。

坐貨

JNJ呢d唔會係玩上落買呢隻正常都預左揸幾年以上，無咩好討論

not after 2018.

呢隻野 2018年開始，高位係14X至15X，10蚊倒...
最近穿埋6月尾低位，會向3月低位進發！
完全唔值得持有！

僅有AAA rating company之一， 驚咩？

今晚再溝多注，del apps 等收成

😢😢點解唔俾我早啲識你

持有一年有無得升番😢

何必呢。。

溝到146.5，sh比下年算，依排發現太多操作反而輸錢。

😎長期股東

終於上翻正數